我個人認為 男人嘅精子係身體動力來源 有睇過高達嘅就會明 你嗰兩粒睾丸就好似00個雙太陽爐

而精子 就好似太陽爐入面啲GN精子
你試下架機冇曬啲GN粒子仲識唔識喐

學部戲話齋 你兩個太陽爐加埋一齊啲精子唔係x2 而係平方培咗
所以一粒睾丸嗰啲麻煩收下皮先

搭緊車好無聊

入面啲gn粒子*

有3粒又點計

你係咪純種變革者

打爆人地隻機個太陽爐

會即刻死

咁洗唔洗吸食精子黎補充身體動力

模擬太陽爐

點解我有twin drive睪丸但開唔到祼體聊天室

會自動生產㗎啦 你幾時有見部戲入面個太陽爐要補給

...

條j= gn炮
越多粒子 力同範圍就大幾多

咁擬似太陽爐係咩黎

人造睾丸垃圾

你唔係變革者

偽爐會射血精

擬似太陽爐

男性更衣室有好多太陽爐產生共鳴

對唔住

"O" gundam

另外本人覺得用做運動嚟形容trans am十分適合 你做運動嗰時會增加睾丸素從而生產多啲精子 你睇00開trans am嗰時啲粒子多到

有冇得量子化

我就唔係咁識 不過呢排有少少性慾強 有時打得太多個feel好似有少少虛無

多子彈無用，枝炮夠大夠勁先得

樓主gn粒子上曬腦

我嗰個係量子鳩配gn精子

將GN不斷好快咁重覆
GNGNGNGNGNGN > 精

多到要夢遺釋放

點樣量子法

我哋加埋有五粒睾丸

所有男人嘅起源

總之就係好勁

有時會唔見咗？

痴線post
咁爆紅又咩玩法

Trans-am

射嗰時係
扑嘢嗰時就會聚能

你碌鳩唔見咗

碌鳩好想量子化

係囉 點開杉衫system

上面有解釋

Trans-am只係將儲埋嘅粒子一次過排出咋嘛

同埋Trans-am完係會變慢回氣

我諗有太陽爐嘅各位都明白呢個係咩過程

言下之意 高潮=trans am？

GN浮游單元

打得太快

Gn子

碌鳩又紅又腫

咁老翻紅GN爐代表咩
睾丸都有義肢？

嗯

人妖？

有啲變性人都裝嗰啲人做睾丸

食雞子補精 係代表D咩

垃圾 食唔食都一樣多

痴撚線公司 咁貼切嘅比喻都諗到

真心覺得高達00作者係參考咗人體生物學

我屌 睇完呢個post以後睇00都扯旗

咁GN容器點計？

中醫：腎虛百病叢生
精由腎儲藏，精既作用係同黎滋潤五臟六腑，同埋可以轉化為腦髓＋骨髓＋血。
精一失，五臟六腑都會變差，長期落去就會出現好多症狀，導致你變成一個溝唔到女既毒撚。

每射一次就傷身一次，包括做愛，夢遺（含精量唔多），而節制打Ｊ只不過係延遲你出症狀既時間／嚴重程度。

每人體質唔同，出現既症狀都唔同，以下為最常見既症狀：

變樣衰，變猥瑣，臉色灰暗，雙眼無神，脫髮，髮質變差
暗瘡，臉多油，自卑冇自信，社交恐懼症，耳嗚
前列線炎，陽痿，早洩，蕁麻疹
腦力＋思考力＋理解力下解，記性變差
口臭，體臭，易骨折，聽力下降，講野細聲冇中氣
易累，體力下降，易怒，腰痛，尿頻

《戒為良藥》想成功戒一年就睇哂佢

咁Trans-am果下點算？
噴血？

GN精子

上面有巴打完美解釋咗

學術討論

偉哥

call g個陣

條女俾你仆個陣

講開唔記得咗打飛機添 費事今晚又夢遺

做女人好過啦

點解樓豬個標題咁長

Eason點算